聽日唔係 end game! 聽日唔係 end game!

大家要記住, 聽日唔係 end game!
我知大家都好激動, 但最想睇倒 end game 既係政治同警察
因為佢地寧願大打一場拉大部份人, 令遊行越黎越少人無得繼續!
依個係長期作戰!! 大家每星期出! 每月出!
就好似依家沙田咁, 商戶肯定會俾壓力佢地
而依家大家咁出法, 政界商界國際係會有壓力俾落去既!!
所以聽日絕對唔係 end game!!

我唔係想影響大家決定!
但記住我地條路仲好長好長!
留返住條命同唔好俾人拉係首要條件!!
be water !!!

對手係中共！香港人要準備抗爭一世！聽日見！

721只係其中一次遊行/抗爭，一個都不能少，不能夠落單，不能再被捕。

721

推

be water, 唔好為戰而戰。

勇武派, 敬你十字真言

不要急於一時毀於一世

push!

聽日係重要一戰 而非最終

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

唔好俾人拉，先可以搞落去

pish

我地要悶住嬴! 唔係要爽住輸!!
佢地急住 end game 先會做盡柒事!!
所以我地更加唔好急!!!

非常同意，應該留返條命去到10月1日！所謂嘅國慶日搞佢一劑先至係最落佢哋面嘅

推下先
認同既都推下

無錯，政府先想今日end game，無咁易